# laboratorio_bigdata
[![License: MIT](https://img.shields.io/badge/License-MIT-yellow.svg)](https://opensource.org/licenses/MIT)

Atividades referentes as aulas de Laboratorio de Big Data em Agricultura ministrada pelo professor me. Isaque Katahira.